覺唔覺 收利是 派利是 好煩?

有無試過拒收利是？

有無諗過第時結婚後 第一年封返 廿年份量收落既利是比親戚 封一年 之後一世唔封？

由依代開始結束左個傳統佢

你唔要嘅利是(入面有真錢嗰啲)可以畀我

條友下年香左味比多左19年利是

收過幾多 加埋 咪封返幾多

1 點解開係「時事台」？

2 d人俾完利是我後，我向佢地數返佢地以前攞過我d咩，做錯咩